====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour faire face au développement prévu , pour permettre aussi la modernisation des entreprises existantes , il faut réserver des surfaces suffisantes , organiser les zones nouvelles d ' activités en fonction de l ' urbanisation envisagée et des réseaux de desserte , de telle sorte qu ' à Paris comme ailleurs en France , les transformations de l ' économie s ' accomplissent avec la plus grande efficacité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

